特朗普 認輸了 在偉大佈景下

這任期 若果有疫苗 會像這般嘛

浮誇？

请各连登人民坚持对新冠肺炎抗争
坚决保持清洁
保持社交距离
拒绝高危社交活动